一人遊墾丁四日，點安排交通好

租電動車？
的士？
單車？

請賜教

坐碌鳩去

睇你點活動啫

如果集中喺大街同周邊，坐的士+行啦，搵唔到地方泊車

仲想去恆春其他地方嘅就一定要租車，搭車超浪費時間

唔好租機車，命你得一條，你唔夠班痴撚線台仔黎架

租電動車

利申:上年墾丁全程租電動車

電動車啦 去邊都冇問題

不過轉彎真係要小心d

有事保險唔包
呢個理由夠充分未

唔怪得毒撚唔出街

算啦都無謂講落去 無意思

梗係啦，就算炒車落山都要自己渣機車，
寧願受傷都唔好做毒撚。

租車 包車？？

有冇話要就住洗？
有冇車牌（駕照）？
墾丁幾日前同後只係機場？

知道易諗少少。
但留意返：鄉下地方點都唔係大城市咁方便。

租電動車啦

成條大街都有得租 夠哂方便
我個陣考完DSE 已經同幾個FD膽粗粗揸電動車
無穿無爛返黎 你識踩單車就得

租架電動車
然後去搵地方打雞
利申5日打4次雞
今晚搭7點機番香港

不過要小心我之前電動車上斜電池著火燒左架車

咩叫打雞

我架車都唔夠力上斜

之前自己一個去都係租電動車
啲路又平又闊 又無乜車 唔洗驚
利申 絲打

就係見識過台狗揸車幾on9先唔建議機車電車

有牌又會去得遠嘅就租車啦唔慳果少少

不過係中意用條命仔或者手手腳腳黎證明自己大膽嘅就隨便啦

電動機車咁慢。 唔載人真係唔算危險。 況且墾丁既車又唔多。 可以一試既

咩都唔敢你留返喺屋企打飛機唔好出街添呀
你撚用